［灣仔］難得北京菜都有黃店

好似好正咁

咁慘得一枱

去支持吓

咩價錢到呀 可以去TRYTRY

+1

午餐$90任食
唔會好貴啦
（真係唔多掂咁）

晚飯呢 我唔係返個頭 放假同朋友去G持下

Push

居然未有人入黎狙擊你

留名

太貴啦 連登仔平時拎飯券去食M記

無晚餐menu？
同埋都幾冷門

90任食
抵到爛

個餐牌好90年代feel

留名搵日去食

pushhh

推 90蚊好似好正

想食烤鴨

push

有無證據？有的話過幾日就去支持

支持遊行就係黃？講心唔講金

Wowww

咁銅鑼灣個間係咪黃？

中菜不了 黃店點會做大陸菜

推

中菜共產黨發明？
飲茶都唔洗飲啦？
富東閣又唔見你屌？
為反而反真係好on9
而家反嘅係共產黨政權 唔該搞清楚

冷靜啲 負皮就算 唔好覆呢啲低級毛

同問

不了
實係同支那入貨
比佢賺=益埋紅底供應商

飲茶係廣東野 香港一早就有啦
北京菜係北佬野 咁都有得比？

616全程舉牌

又鬥黃

lunch行過樓下成日見侉上面無開燈

駁唔到就5毛
反既係共產黨政權但係唔反中國人、中國製造
即係14億人係你同胞？

講事實又不願面對

飲東江水等於資助共匪

聽日即刻去食！

學你咁講
所有有筷子都藍店
所有講中文寫中文都藍店
寫英文就唔怕
所以cova 一定黃店

非打手但前期發夢見過佢fing香港旗

去食下

你見到？定邊度講？

飲東江水冇得揀 食唔食北京菜有得揀

lm

推啦

反中共共產政權統治香港
同14億人係唔係同胞有咩關係？
唔通我反China joe 侵侵又係我同胞呀？

支那人會呼吸
不如你唔好呼吸

唔會無得揀, 去買fiji水
想點鬥

其實個post第一張相已經係 個女人舉白色牌

推推

咁得唔得

唔洗理件五毛啦

呢個post好撚多五毛幫大陸野洗底
拉

餐廳汽水竟然只係賣5蚊
有機會可以支持下

推下

25號截止 check清楚自己有冇超區票

得
我頭找見唔到
有道理

答啦喂
食日本野就架仔呀？
食咖哩就印度人呀？
食泡菜就代表有整容呀？

我上年都見過幾次 搵番有相 呢張係616既

返工返附近 食過幾次
唔講黃定藍
間野真心好食
見到係黃好開心 可以成日食

大寶哥駁唔到我#47

推推推推推

總之唔會食大陸菜
拉

拉你都未撚識拉
照抄keyword list咪露底囉垃圾

食中式菜等於支持中國人😂
我屌完你老母係咪就係你老豆

唔好理隻五毛啦
鍾意我就唔會睇大陸字啦

唔該搞清楚黃色經濟圈係做咩先

總之

一入黃店post就見到咁多低級五毛係度鬥黃
企圖帶風向
睇嚟中共真係好驚黃色經濟圈

邊忽黃？

上面玩膠定毛

我喺呢條街番工，聽都未聽過呢間野係黃。

上高有圖

啱啱見到樓上啲相，係我錯我收番

可以上去fc

佢0.2嚟

好耐都無見過咁撚on9嘅五毛

block

望落好正

on9

條友日日都開d濕9post

呢間野，上年遊行個時開放成間比人上去休息，又有廁所同埋有水提供，值得支持

Pishhhh

pish

死五毛 依家扣到一毛未呀？

觀塘好似有間上海菜係黃

唔係
千祈唔好去錯

好似好正 好鍾意食片皮鴨同小籠包

屌 聽日中午去支持

好撚想食片皮鴨

呢間嘅片皮鴨好唔好食

食過 一般般

聽日就食佢

好黃marked

食過lunch 我覺得唔錯 同埋呢個價錢喺灣仔算抵
真係估唔到佢係黃

Push.

正 遲啲食

想問下舉牌嘅係食客定店員?無意鬥黃，有冒犯望見諒

感覺店員 俾我去食飯就算舉牌都唔行到咁出
果個位人地都未必肯開門俾你 始終有危險

中國菜大部分都有咁上下歷史 唔係依家班人創造㗎中國文革前都正常嘅
中國菜真係正

咁舉唔舉得美國旗

中國菜
中華菜

中華一番咁

有酸菜魚 好耐冇食

緊急！大量手足需要大家幫忙！

用下個腦ok?

炸醬麵

推推推

啲餸睇落唔錯，得閒支持

之前路過都想食 原來係黃店 要食

會去試下 好抵

好似好正

幫佢搵杜生宣傳

呢間個片皮鴨好撚正

你係香港混一間黃嘅supplier我睇下

淨係敢負皮

用夠罐頭句未呀

北京菜不了 我最憎中共

改做泰菜我就幫襯

條友一早block咗 冇睇到佢點鬥

國安法第一個就捉鳩你呢啲分裂國家
廣東北京咪一撚樣係中國

貴撚到仆街呀屌

敵人反對的我們就要擁護

推到和你eat同wolipay更新

名！？

敵國菜式，不了

留名經過食

PR公司派嚟鬥黃姐

睇個樣似麻麻地不過勝在價錢唔算貴

屌你老母大寶哥

佢未有肺炎之前都係任食
利申每星期起碼食一次，任食前菜幾正

咁美心富臨集團都有西餐啦on9

任食涼菜咋

任食涼菜咋 主菜係任選以下一款

五毛黨受薪鬥黃

支持下

推
我好鍾意食飯

片皮鴨有無幾錢左右 條女鍾意食

留名下次試吓

如果張餐牌可以改改殘體字就更好

我同意冷氣軍師都係黃，但未至於要懲罰。雖然唔好鬥黃，但黃的底線都唔好定咁低啦，你起碼出來行，或者捐下錢？616，二百萬遊行，你同我講，你支持遊行，就係黃，我條底褲黃算唔算黃！難怪真手足屌晒鬼！

推啊

雖然唔好鬥黃但最後又叫人鬥黃

可唔可以舉美國旗

D ac咁用會唔會太浪費?